香港啲女真係好膚淺

香港足球體壇唔出名，班女就覺得籃波刺激啲，識打波既仔好型。事實上，其他國家既足球點都比香港好，相對上熱鬧，多啲人關注同支持。on9 既先會覺得籃波好玩，一場入咁撚多球，有幾撚珍貴，有幾撚高技巧，足球真係博大精深，頭先睇完美斯射罰球，真係覺得足球好撚熱血。

總結：籃波呢樣運動真係好on9 。

足球=好評

籃波=負評

理得你出唔出名 型咪得
學樂器香港夠發唔到圍 攞住個結他咪又係溝死女

d女人係唔撚等得 一定要每分鐘都有波入先叫好睇

玩具撚

唔敢講籃波係on9
不竟籃波都真係有佢樂趣之處
但香港女仔真係食屎
其實有幾多個真係識波
扮支持扮識睇（好多都）
一話條仔打波都濕哂
但足球呢？
永遠唔識欣賞
妖
總之唔識表得好
總之班臭雞貪人有冷氣睇波就扮中意
成日話足球點點點

足球既防守藝術 藍波已經冇得比

港女都冇波，識條春咩

負皮on9玩具撚

毒撚彈到識飛，咪又係冇女